屌你老母臭猁狗 踢走摩佬

肥普同哥迪奧拿咪一樣大勝摩佬
只係唔係落最後一腳je